最好食嘅糕！不服來辯！

好撚香甜，淡淡椰香
好撚煙un，越食越想食

黃金糕？

yesyes